第一次反父同盟

E.Lamela
N_Bendtner
貓貓禮志
佩狗
世清
H_Lozano
明叔

待補

樓上死亡筆記

父哥輪住x

邊位係佩狗

我隻狗喺出面同隻狗乸生嘅雜種

反榮華依邊有

港父
王騎
蓋清
佩雷斯
n賓
狗餅

啲人勁能到

join？

n賓25哂2邊?

不了
牙榮好能小氣

樓主實x先

佢25底

志哥講得好

唔係話唔想反父 但呢個陣容我寧願退縮

咩劇本

係咪睇唔起樓主

睇唔起都正常

反華同盟

咪咁

排華同盟

我成日幫港父都叫反佢？

幫港出聲

兩邊都反